女朋友帶咗我去見佢啲frd幾次之後開始對我冷淡

今日終於知道原因
同佢啲frd一齊食飯
中途我去廁所
去完番黎偷聽到佢地嘅對話
大約係話我好樣衰
問我女朋友點解會同我一齊

一開始仲以為佢會幫我講好說話
點知無 佢仲話
唉 下次唔帶佢出黎 影響我地食慾
之後佢成班frd就係到嘻嘻哈哈笑

屌你條女同佢班fd係咪好撚靚先
如果係 咁佢地啱

分手啦
佢都唔愛你

下次到你帶條女見你啲fd

咁如果男同女有得比較嘅話
我又真係樣衰嘅

我都覺

我無朋友.....

咁就輸蝕啦

冇是咁的，0分

有無佢地嘅相同你嘅相參考下
無圖幾難討論到

無再講...

是咁嘅

樣衰都無乜野好討論啦

所以你咪輸囉
正常梗係搵翻另一pair人
你一枝公去同班八婆食飯

樓主大約有幾樣衰？ 有無啲近似圖睇下

你女友咁講都幾仆街
同埋佢班姊妹都幾仆街

我坐隔離台聽到幾個女仔係度細聲請大聲笑
原來就係樓主

Btw你真係好撚樣衰

帶唔到出街.jpg
但班姊妹落妝咪又係柒 笑乜撚野班人

大家覺得，究竟係姊妹仆街d定係女朋友仆街d呢

直接問佢係咪冷淡咗
再問原因
如果真係咁
自己先分手

慘過死

係咪姐係hehehehehahahahahaha😆😆🤣🤣🤣🤣果啲笑？

典解你要留完cm又留呢=.=

衰樣衰

^你改名啦

我之前帶果件冇比frd笑
結果佢自己自卑

你 = 無人要嘅小孩

想俾你帶下

佢哋狂call我求我返屋企

why
我d frd自high 佢竟然問你地笑咩

離家出走的小孩

想瘋狂同你打茄輪

分腳呢

你條女係班fD 中最靚?

女人係雞係公廁！

問我定樓主

見frd緊要過見家長
有冇打扮得好啲etc

有次借老豆架車佢去見frd 車到佢去frd面前落車
之後果幾日明顯痴纏左

起底 -> 上一頁

醒下
你冇女朋友

咁你真係樣衰呀嘛唔可以怪人㗎喎
要怪就怪點解生到你咁醜樣仲要唔知醜啦
同埋反正人哋都覺得你醜樣 即係都唔係好鍾意你㗎啦分手啦 佢咁鍾意嘅話就算好醜佢都會覺得你好可愛 依家仲要俾你發現佢講你壞話喎

我嚟做你朋友！呢啲女朋友送都罷就

我想要女朋友多啲

分啦冇意思，佢都唔在乎你，遲早散，分別係你出聲家佢出聲

你中意啦
條女你嘅
話知你分屍